大家計數咁叻，我都想問吓現時「五大訴求」同「香港獨立」各自既成功既機會率有幾多？

等我睇完數字先決定幫邊一邊好

無人理你支持邊一邊，比個成功機會率來，數字先最理性

零。

兩邊都係0

兩邊都係零啊!

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

中肯

都係移民成功率最大，香港根本無得救

咁班連登仔又話五大訴求成功機會率大啲既？

五大
100%-撒回修例
0%-收回暴動定性
0%撒銷控罪
10%-追究警隊
5%-雙真普選

0%-獨立

2樣都冇乜機會 分別係 五大訴求機會極微 獨立係0

今日做咩事又派系分化......做咩鳩啫

五大訴求之中做要細分唔同訴求既機率

咁又話「缺一不可」？

得閒咪同班人玩吓囉

香港獨立100%
五大訴求0%
香港獨立後實現五大訴求100%

認同

係缺一不可 咁又點 真係爭取唔到 比人殺哂都冇計架啦 一定贏咩

當年孫大炮推翻帝制機率係幾多？請指教

一定唔係0
佢撞正左清爆既時機

自己帶頭搞分化

答左你又如何？我答你100% ，
點計出嚟？唔好問啦，只要信,,,,,,

中國人的性情總是喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須開一扇窗，大家一定不允許的，但若你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

連登仔：共產黨不高興

好似調轉咗喎